話咁快又一季 又到我地阿記上返榜首

阿記起碼上2個月榜首

如果維拉升班

yaya